到底中國啲網友係真係大部分都弱智 定只係俾人抽五毛做新聞

成日都見到新聞話咩中國網友玻璃心碎 然後就quote咗啲冇腦留言出黎
但始終都想象唔到有人會on9到呢個地步

我覺得一啲啲啦 本身唔會敢公開唱反調已經少咗好多留言 然後夠膽post嘅話又會即刻電腦審查
咪淨返啲低能留言囉